恆大債券有12厘，仲有人炒股？

呢單野好鬼 會唔會呢兩年清盤

美元定人仔

相當有嫌疑

ching 炒左股幾耐？呢十年八年恆大都係咁發債

真
依排好多新手，睇黎就股爆

買爆佢

音樂椅遊戲

都玩左十年八年

大家都覺得佢隨時有可能爆
但因為回報太高

照樣一班人參與

龐氏騙局

賣唔到樓，錢周轉唔到

都好多年喇
不斷新債頂舊債

屯門掃屎忽仲有成千單位套現還債！驚閪

新手/師奶反而唔會知 12厘有乜問題。 係有玩開股票有D財經常識但係無睇開恆大既先會發現問題。 當年我啱啱睇到新聞就係咁， 覺得肯定就爆， 但係你有你食花生佢就年年繼續， 吹佢唔漲。

之前有講過地產個邊負債高到無銀行借錢比佢

所以利息先咁高

佢D債好多賣番俾自己人

佢d債賣返比大股東既
依間野根本唔係地產公司黎，d經營模式唔係長期生存到咁，借地產玩財技再比錢大股東洗

係借錢搞大股值搞唔同生意
之後發債俾自己收息再增持股票再借錢
無限loop
只要cash flow無問題就唔會爆

大陸好多地產股都玩依味野
通常係出oc/om
依幾年間間都一兩個月借一次

不過12%又真心少見

宇宙神企，不能用常識理解

美股咪係咁

自己 Google 下 TVB 星美 發生乜嘢事

Too big to fail

好多人買，你想買都未必抽到。

二手市場任買

我見恆大係用子公司發債 其實有大獲野 間子公司清盤就得

二手仲有12厘？

3333派好多息

12厘係指票面coupon rate?

世事都被你睇透
仆街成10%息，十年唔洗都翻本，之後繼續收息，無得輸

可能唔會爆

樓市都就嚟爆煲

國企黎 驚西

窮撚冇錢玩

供養支那公司

長期都有，不過入場費極高

垃圾債券

買親都大額 買得起先
大陸隻隻內房發債都高息嫁la
你要賺息可以買 321 德永佳 年年都派 咪仲高息

大劉都買。唔驚唔驚

the big short

呢隻垃圾，當年老子我5蚊買，6蚊就賣撚曬一股不留，恥與為伍！

大劉老婆揸好多

點解唔玩美國公司債

應該要私人銀行戶口先買到?

好似要30球先開得

唔洗咁多，用IB同FSM買200K美金就入到場

做咩生意可以負擔到十二厘息

其實華置同呢間野係咪已經成為命運共同體
次次發債大劉都仆到去買

有得還先得架

齊齊搵食

this is the top.jpg